未來失業率一定會升，要逼港共停止 非本地畢業生留港 ／ 回港就業安排

Local graustes 都未必搵到工
點解仲要打開道門益外人
仲咪計失業人士退而求其次搵entry level 嘅工